普通文職工其實有咩 Excel 公式一定要識？

淨係識 sum, count. vlookup, hlookup 夠唔夠用？

Pivot table / VBA 果啲見到同事玩到好勁

識a+b=c

Pivot tables 好基本…有excel基礎，
2個鐘都學完

深入的VBA要花一段時間學習及實戰，但我唔覺得文職要識

文員仔邊洗識vba 呀

if index match
iferror

重有用落最常用嘅 乘

識google就得

"concentrate"

文職唔使VBA啦

=A4*B3
=A7+C7
....